淋病既20%低民望其實係咪假?其實香港係咪藍屍多ｄ

淋病既20%低民望其實係咪假?
會唔會藍六黃四?
對於近日不斷有傳鄉黑四周圍襲擊市民，我有好多野想抒發
我想問下，點解而家要分勇武同和理非？
點解poly cu班學生要係咁要物資？
點解而家每次發夢都要研究撤退路線？
點解有白宮聯署成兩個禮拜都未夠十萬？
點解而家要有哨兵空投師火魔法師唔同兵種？
點解要眾志周遊列國遊說人地幫香港？
點解有被捕手足要擔心前途？
點解有被捕手足冇相冇名？
你老味當初６１６兩百萬人個氣勢去咗邊
我想講如果每個禮拜都有最少五十萬人出嚟，上面既問題唔會出現架
明明我地個人數動員能力係曱甴同藍屍既幾廿倍，有咩理由呢個禮拜每朝班手足都話唔夠人
唔通班狗真係會當場開坦克開機關槍掃射班示威者咩，我唔駛全民汽油彈呀，班畜龍衝過嚟拉人你人夠多踩都踩死哂佢地
屌你老母明明有二百萬人，其實勇武呢個兵種根據唔需要出現，就算有都需要擔心有生命危險
曾幾何時，６１１個晚，曱甴第一次截查途人，街坊圍屌班曱甴屌到佢地放人，而家比狗截查要擔心自己會唔會死；
曾幾何時，我地見到遊行條龍尾到夜晚仲未到終點而覺得嬌傲，而家一到下晝四五點班和理非就想散，一入夜剩係見到速龍入內街拉人，班街坊連包圍警車既人數同勇氣都唔夠
二百萬人入面，邊個而家係度食扑野家、元氣同喜茶既，你地對唔對得住個二千幾條屍體？
有一百萬遊行既話，仲駛乜驚頭頂架直昇機呀，駛乜分blackbloc同街坊裝呀
所以，勇武好偉大，但我真心覺得勇武應該抖下，或者變返和理非，因為你地既犧牲叫唔醒班和理非
係香港搞社運，本來就唔需要勇武；警暴不斷升級，係香港人自己攞嚟
我係呢度打篇文出嚟其實都係圍爐，所以同意呢段話既朋友，麻煩ｓｈａｒｅ埋去FB、IG，比果Ｄ到而家都未識用telegram既和理非睇。我覺得，而家唔需要再研究ｄ刁鑽既戰術嚟打狗，而家要重新動員返班和理非出嚟

藍絲扮和理非

次次出嚟都要食tg...冇裝邊頂到咁耐....
然後就話有裝嘅可唔可以企前啲...

係港豬多
藍絲無利益根本動員唔到人